<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Singles on Fracture</title>
    <link>https://fracturegame.github.io/singles/</link>
    <description>Recent content in Singles on Fracture</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sat, 27 Feb 2021 08:39:00 +0100</lastBuildDate><atom:link href="https://fracturegame.github.io/singles/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Webgl</title>
      <link>https://fracturegame.github.io/webgl/</link>
      <pubDate>Sat, 27 Feb 2021 08:39:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://fracturegame.github.io/webgl/</guid>
      <description>  Unity WebGL Player | Fracture    var unityInstance = UnityLoader.instantiate(&#34;unityContainer&#34;, &#34;Build/WebGlBin.json&#34;, {onProgress: UnityProgress});       Fracture     </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Team</title>
      <link>https://fracturegame.github.io/team/</link>
      <pubDate>Fri, 26 Feb 2021 20:05:48 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://fracturegame.github.io/team/</guid>
      <description>--    --    Notre équipe  Maëlys Rimbert Chef de projet, Singe Véritable artiste dans l’âme, Maëlys est responsable des graphismes 2D, des animations et de l’intelligence artificielle du jeu.
  Raphaël Leroy Singe Raphaël, notre passionné de composition musicale, s&#39;est chargé de la production des musiques et effets sonores du projet mais aussi des différents menus du jeu.   Adam Nessaibia Singe  Adam, qui souhaite travailler dans l’industrie du jeu vidéo, a résolu les problématiques de game design et de level design de Fracture.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>History</title>
      <link>https://fracturegame.github.io/history/</link>
      <pubDate>Fri, 26 Feb 2021 10:51:39 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://fracturegame.github.io/history/</guid>
      <description>L&#39;histoire du projet  Naissance du projet : Janvier 2021  Nous avons choisi de réaliser un jeu vidéo en utilisant Unity et le langage C#. L’idée initiale est un jeu de plateformes en 2 dimensions à 2 joueurs uniquement, où chaque joueur contrôlera un personnage sur un écran scindé, et où ils devront coopérer afin de venir à bout des différents niveaux. Le projet a été baptisé Fracture et va nous permettre d’acquérir de nouvelles connaissances dans des domaines que nous n’aurions autrement pas eu la chance d’étudier.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Timeline</title>
      <link>https://fracturegame.github.io/timeline/</link>
      <pubDate>Thu, 25 Feb 2021 15:05:30 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://fracturegame.github.io/timeline/</guid>
      <description>Chronologie de réalisation Naissance du projet 6 Décembre 2020    Nous avons choisi de réaliser un jeu vidéo en utilisant Unity et le langage C#. L’idée initiale est un jeu de plateformes en 2 dimensions à 2 joueurs uniquement, où chaque joueur contrôlera un personnage sur un écran scindé, et où ils devront coopérer afin de venir à bout des différents niveaux. Le projet a été baptisé Fracture et va nous permettre d’acqu´erir de nouvelles connaissances dans des domaines que nous n’aurions autrement pas eu la chance d’´etudier.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
